當個個都想個市跌時撈底，

個市偏偏繼續升。
而個市跌時想升返逢高加沽，
卻長跌長有。

有人賺 自然有人蝕